今日淘大單野已經話左比大家知, 連左膠都有無間道

根撚本就係開保護罩拖延或爭取時間,等魔警到場
除非你可以一野桶死佢地
如果唔係都幾難走得甩

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

左膠 = 擋敵人
阻膠 = 擋自己人

10個擋自己友起碼7個係無間道, 但唔同意一野桶死佢地, 手足拉開和理非再拍大頭OK, 真左膠唔怕拍大頭因佢地冇犯法, 無間道先會

依位巴打精警

淘大管理處要人

唔好比班扮左膠既阻膠分化
真左膠如果幫我地應該係幫手擋敵人

實際小小好無？
識咩係納綷就唔會俾人叫藍絲啦

所以唔好浪費自己時間同心力係佢地身上啦
講左咁耐都知，擺到明撩交打

俾你講贏佢，又如何？
有雙普選？有民主？
感化到佢咩？

唔好俾啲廢藍絲轉移視線啦